成半個月未試過有一日好天

好辛苦

多雲 有雨 霧霾

好攰

開始唔妥

好濕好濕

係....濕到傻
日日都落雨

正評嗰堆全部唔去得英國住

個人提唔起勁做任何野

真係辛苦

嚟緊7日都唔會好天 (天氣報告話)

我好開心wor，落大雨既時候心情特別好